YouTube總部槍擊案 槍手是活躍用戶 曾怨「30萬瀏覽人次獲利僅0.1美元」

美國加州聖布魯諾市YouTube總部，周二（3日）發生槍擊事件，至少3人受傷，女槍手開槍自盡。根據全國廣播公司偵查所得，槍手是39歲阿格達姆（Nasim Aghdam）。

據報阿格達姆自稱健美運動員，祖籍不明，但懂得說波斯語。她是Youtube活躍用戶，經常上載健身短片，又不時批評YouTube審查制度。

去年1月，阿格達姆在一段短片中，斥Youtube對其健身短片施加年齡限制，並表示與明星片段相比，Youtube對她片段的限制，明顯帶有雙重標準。

她亦曾在個人網站聲稱受到YouTube不斷打壓，「30萬瀏覽人次僅獲利0.1美元」；引用二戰納粹德國領袖希特拉名言，「誇大一個謊言，簡化一個謊言，不斷說一個謊言，人們最後便會相信這個謊言」，質疑現時西方國家是否仍然有言論自由。除此之外，她指自己是素食主義者，批評美軍使用豬隻作訓練用途，並在社交網站上載圖片，指「食肉等同謀殺」。

她的頻道「Nasime Sabz」有超過1.2萬名訂閱者，但已因「屢次或嚴重違反 YouTube禁止垃圾內容、詐欺行為及誤導性內容的政策或其他《服務條款》」而停權。

呢條女個channel好柒恐怖咁下

好似D神秘影片咁

算唔算第一單因為demonetized反擊YouTube

39歲算keep得好好

質疑現時西方國家是否仍然有言論自由

左膠橫行下一早無啦

原來女人咁危險，快啲推行「女人管制法」啦

on9,諗住用youtube搵錢真係天真。Logan Paul單野之後youtube改晒policy,
small channel要搵錢根本上冇可能,youtube只能算係hobby,當full time job黎build個channel根本係on9仔

Backup佬

YouTube 只可以提升個人人氣

christian channel